人大咗 就會識：好耐無搵你嘅「朋友」

肯定係保險狗
傳銷狗
直銷狗
美容雞

無非都係想套你料 揸乾你銀包

點解呢啲人都唔直直經經搵份工
係都係呃人

保險狗 之前無啦啦搵我 好想屌佢老母

仲有結婚

hi好耐無見最近點呀？

可能想約你一齊去69呢

結婚呃得你幾多錢啫
屌你啲保險都係萬萬聲咋
直銷傳銷就呃到你破地獄啦
永不翻身個隻呀
隻直銷雞仲話大把同學都做緊 我心諗關我撚事 死撚開唔該
點解讀bba唔係做保險就係做傳銷？？？

食懞咗你咩

屌埋佢屎忽啦

屌係呀 成日都問你最近點
心諗想點撚樣
成日問你返咩工 你問佢又唔直接答
睇佢fb ig 成日share 啲戇鳩正面野 都估撚到啦
屌你 死人直銷狗
問佢又唔直接認
話自己係做生意
直銷係咩生意？
屌你老母
block柒佢

經常無視

加多一項 借錢友

冇哂friend
搵啲舊朋友R水吹都比人屌

借得你幾多
最仆街sell野個啲 無底深潭 陰啲陰啲

r水吹無所謂
屌你個閪 你係想陰曬我啲血汗錢就唔撚得
個個騙子都講到自己好撚有原因先做騙子
話要買樓 我心諗你買樓就呃人錢 咁你地唔撚使買樓嘅？

有朋自遠方來，非奸即盜